話示威者係曱甴

如果示威者係曱甴
失控既警察同呢刻仲擁護警察同埋政府既人
就係食緊死去咗既香港屍體上既蛆蟲

佢地係親手殺死香港嘅病毒，毒瘤

打不死，生命力強

曱由麻煩入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推